我建議改番個中文名

同朋友介紹個陣冇奶油叫番高登又或者每個英文字續粒講出嚟
最好兩個字內 簡單直接 例如激情

Hihihi

寶珊

黃金

登高